植潔玲美圖輯

拎游B做自己i-con嗰個?
可恥

抵俾人鬧

認真，幾正。

認真，幾好丁

正過游b喎清

嘩靚女！

整體唔差 點解要去做建制狗呢

屌你 你班弱智，同游穗禎一樣係弱智

呢啲咁既事私了咪算，做乜撚野要post 出黎搞到比佢有得見報

然後你班on9連登仔再助攻瘋傳，直接幫呢條友打知名度

平時你班弱智唔係好鍾意講陰毛論架咩？咁都睇唔穿？？？

究竟連登仔同游穗禎係真係弱智，定咁撚樣做打手幫人宣傳？？？？

500

遊慧貞好似一直無出過聲

為錢

佢自己post 撚埋錄音出黎話屌柒左佢架，新聞都上埋啦弱智

點都係唔夠游蕙禎靚架啦⋯⋯

公屋出身 30歲都冇伴侶

邊區區議員？想去瘋狂量血壓

又唔係豬扒偷人相,重唔係諗住做假老屈人

北味好重

咁既樣都無，一係取悅[member]党[\member]中央，一係性格有好嚴重既問題

咁又過份左

P得太假